終極策略

14億護旗手，講尾咪又係想香港永不超生。突然發現同攬炒精神似乎不謀而合。

Btw, 記得走資。